自從入左大學之後 就同中同愈行愈遠

全部中同都入唔到大學
得我一個入到 讀左年半大學
但佢地好似離我愈黎愈遠
Whatapp隔幾日先覆 冇乜話題
次次出街問親佢地學業既事都扯開話題
得我有心keep又真係得咩？
當年既友誼萬歲去左邊？

怕你睇唔起佢哋咋😐

因為已經唔係日日見

開左第二個群日日一齊玩 又同你講咩

次次扯開你都仲講

呢樣真，啲人話日久生情就係咁嘅意思，去到大學已經唔再係日久，所以隨之而久疏遠，到你大學畢業，可能十年先會再見一次，或者一世都唔會再見

好快你就會同班中同熟返啦，要keep contact, 唔係到時後悔

真係要Keep
中學畢業十年
中學日日見既 幾fd既
十年後見過一至二次(只係街撞見)
約親食飯都有人唔得而無食

但小學 因為中學有保持聯絡 又玩同一隻Game
所以而家都隔無幾耐就食餐飯

隨時老死不相往來，今日朋友，第時可能各自憎恨對方

過多半年 個谷得返你一個

小心朋友變敵人呀
分分鐘成班係後面屌鳩你入大學好威威咩
由朋友變敵人真係好恐怖 知道曬你啲嘢

不嬲都係
一開始每個月食飯
之後半年一次
跟住一年都無一次
係去到結婚生仔先有理由聚一聚
開始明白啲老人家點解咁鐘意搵理由擺酒

遲d 佢地走後門咪又一齊做同學

人大左 各有不同際遇經歷不同生活圈子，睇開啲 有緣keep到咪keep，無緣咪go on 囉

齋食飯先見嗰啲好難 keep
要有共同活動
例如踢波行山影相跑步夾 band
嗰啲先會易 keep 到